有冇用緊safety razor嘅巴打？

前排買左parker butterfly razor配Astra刀片
用 I'DOUDS shave cream
但係都係好易剃損同埋隻shave cream有啲乸
想問巴打有冇刀片同shave cream推介？
另外想問parker同merkur嘅razor大唔大分別

astra綠色算係唔錯，odous cream我都有呢個問題。 唔上網買就試下body shop果隻 易起泡又夠slick